ASSO仔自嘆確悽慘！

ASSO仔自嘆確悽慘，成日抄SOURCE走堂時時慣，地方好似垃圾剷，見親戚梗會撞正板。
在這環境諸多顧忌，拉巴似生番，一日走左堂，直情有難，食頹飯有如食快餐，睇見都心冰冷！
人地上莊，夜夜嘈成晚，孤單怎過長夜漫？

GROUPMATES交野零舍慢，LECTURER飛書無忌憚，
咁樣做人做到心都淡，啲FREE RIDER的確係野蠻！
認真慘！慘！慘！
唉屌GPA啱啱過二，你話有乜揀？一次報NONJU搞到我唔夠錢吔飯！
讀書越嚟越困難，出黎做野人又懶，嘆孤單！

咩歌黎

分飛燕

4.3/10
比你爆4啦

高登李清照

0/10

過2 報你老母non ju？

所以咪唔夠錢吔飯囉

讀SPEED啦，唔洗煩。

唉屌GPA啱啱過二，你話有乜揀？

冇撚改錯名
D詞尷到